咪撚玩火啦屌

真心想知玩火有咩用?
起左個小火頭消防黎噴兩噴, 對黑狗有咩傷害?市民睇到又點諗?

p.s.有出黎發夢物資支援

咪撚塞路啦
真心想知塞路有咩用?
塞住條路一陣警察黎拆兩拆, 對黑狗有咩傷害?市民睇到又點諗?

玩激光都話可以造成 disturb 呀

收皮啦柒頭，又係呢d垃圾論調，屌都廢事
落前線阻止囉，你係連登講有撚用啊

塞路會影響交通, 起小火頭有咩傷害?你又唔係燒左間警署

記住不推文 再block鳩 傻鳩

收嗲啦五毛

屌你老母收檔啦，有意見落前線講啦，係度嘈，邊撚個理你

咁你係連登吠又有咩實際作用啊

除左玩火我咩都支持, 你掉磚都話會爆下玻璃呀

屌
咪撚示威啦
真心想知示威有咩用?
示威一陣警察黎趕兩趕, 對黑狗有咩傷害?市民睇到又點諗?

#曲線要講明

有火班狗唔敢衝wo

咁支唔支持d人屌你老母？
起碼都會聽到你老母叫下

推

食屎喇你老母
消防黎救火
前線咪增加時間後退囉

我玩你老母都好支持

咪撚出post啦屌
真心想知出post有咩用?
出左個post出黎推兩推, 對黑狗有咩傷害?前線睇到又點諗?

p.s.成世未出過街剩係發過夢

今次個火係roadblock一部分阻龍跑
睇唔到有咩問題

垃鳩圾